這是正式錄用的警察嗎

佢地係咪未撚黎過香港？
有冇巴打整合做長輩圖傳開去？

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

影相用嚟點人數同交功課，細個玩制服團隊出親活動都係咁排排企影相

有冇巴打識整長輩圖
推推先